奇妙電視簡采恩條牛仔短裙走曬光咁濟

痴能線嫁

你老母都走曬光

你老母下面咩都冇著

咁夜都要人問候你老母

樓

當樓主的帖文沒有圖片時：
不要說：我屌你老母無圖你開乜撚post
試著說：樓主，圖片能夠豐富帖文的內容